隔離話警察段片係五點拍嘅人入黎

平時唔係樣樣都話要fact check嫁咩
點解而家睇得唔清唔楚就咁肯定推推推
成堆藍絲睇長輩圖咁
又想集體炒車？

冇錯呢單野係好爆好好笑
但細心諗下
9點幾拍過段片有幾難呀 邊有人會咁on9走去5點拍

好撚清楚喎屌你

九點收左工
咪5點拍定準備用囉
唔係要講到咁白下話

但拍過條片有幾難？
就係因為懶得再拍過？
懶成咁撚樣

就係睇唔撚清楚先想問

1毛警狗

睇唔清楚就去驗眼先啦

好撚清楚喎, 你不如叫你主人帶你去獸醫度驗眼啦

我真係睇唔清楚想等答案
不過唔知有無機會等到
聰聰幾時再開記招搵人問問？

下晝第一次爆玻璃個時係咪已經有人入過去?
所以5點幾拍片係講緊個次?
擔心炒車

白痴仔，毅進仔諗得咁長遠就唔會去做毅進仔啦
話明跟劇本拍戲，緊係跟劇本唔係跟錶時間